想請教吓咁多位連登仔 原子筆有冇得回收？

如題
屋企有好撚多用完嘅原子筆 到底有冇得回收？

推

毒撚開post冇人理

買筆芯翻嚟換
唔好浪費啲筆筒

咁應該開咩台

有買開筆芯 但都仲係有好多筆筒 想回收但唔係好肯定有冇回收筆筒呢回事

去開過個